旺角紅綠燈復修後加裝鐵絲網

遠看平平無奇的紅綠燈

近看......

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

油漆一野就搞掂啦成日做埋d唔實際嘅野

可悲的城市

終於整好

控制箱都裝咗鐵架網

噴漆咪得囉，多鬼餘

戇鳩

就黎成個香港都加鐵網

到時佢地就知麻煩

有撚用咩，如果要做拎部磨機一樣爛

二十世紀有蘇聯鐵幕Iron Curtain
廿一世紀有中共鐵網

係囉，噴黑左重難洗，要拆左個網先洗到

召喚強国偷鐵黨

鐵網之都
又可以做旅遊景點

越黎越有punk既感覺

順便幫佢悍死佢

cyberpunk

睇真d得4口釘連住

啲網咁幼 俾人一鎚扑落去都爆啦

鐵網白板之城

入面個綠人仔好似比人困住咁
同香港人處境一樣

驚牙，垃圾政府

又秒

之前有人成個燒

Iron curtain

噴唔黑

第一眼都係咁諗

近望幾好睇
不過都屌你老母

S

不停做反智行為去繼續燒香港人錢掠水

無左雨擋
中午太陽最猛果時無咁清楚

真係要拆幾秒鐘搞掂啦，我懷疑佢洗緊黑錢

遲啲香港真係變成 "鐵絲網絡" 城市...

水攻

警暴城市特色，黑警要加多個鉄綱見人吧！

不切實際

on9用鉗都剪得爛啦

啱

唔駛召喚，而家支那咁窮，佢仲快過新幹線

燒烤網

今日至知原來有牌子

成盞燈扑爛拆落黎都得，個鐵絲網笠住就冇事？

智商低過80係咁

噴漆全面進場

較剪都剪得開

原來如此

某日, 成班狗去咗大學, 我經過旺角, 見度成支訓咗係地下

應該重設交警站崗亭

遲D學新疆企係個籠入面站崗

呢d一用鐵筆就甩啦

此po已完

完

成條天橋裝鐵網笠住都係咁啦，交通燈小事

秒左

雙普選先救到手足啊，你知唔知？
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

係咪想困人係鐵網入面？

比你講左
佢地根本就唔會在意成效幾大，用幾錢。求其做左野就算

而家周圍啲天橋都裝晒網

手足好波

裝咗個網，噴完之後想抹都抹唔到

連個過路公仔都要坐監香港真係可悲

會唔會要人講先諗到...

一個網報價10000蚊

制造就業機會

電鑽

神秒

其實本來個半罩嘅用途係咩

唔知D鐵絲網又幾多萬一個

石門個邊連鐵欄都裝咗鐵網

tui

你諗多一陣

一喺就全部都裝，䌫車、小輪、360等等

秒

我地只不過係籠中鳥

又掠左幾百萬工程費

冇撚有錯

紅公仔綠公仔無端端要坐監

香港政府真係斬腳趾避沙蟲嘅佼佼者

電箱全部落晒鐵架

咁我地成本咪高左
佢地大撚把錢

幾時到港鐵列車加鐵絲網？

幾靚

做咩唔搵個鋼箱封死佢

極醜惡.gif

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

肉鳩酸

會唔會透光

如果冇人搞破壞又洗鬼整咁多嘢咩

日式燒烤網？

冇人破壞咪又會自己熄左佢

由依啲咁嘅小事就見到上面諗野嗰班幾撚離地

收皮啦屌你老母

啱呀
無林鄭搞單咁嘅野出黎就乜事都無
不過你地五毛又賺少左錢
狗仔又無咁多ot咁囉

係咪想成個燈箱拆左佢

築得起 人應該接受 都有日倒下

一罐油一百蚊油曬成條彌敦道都得啦

此post已完

轉數好快

香港人真係好撚醒

油漆物料都有好多種，絕對有唔透光嘅

斬腳趾避沙蟲

用下個腦啦

笑死人

屌 話說水泥地真係柒撚到仆街
影響市容都算
整得又求撚其 凹凸不平
親眼見到啲阿婆拎拐杖係上面行都差啲仆街
香港政府個腦係咪裝屎

政府漠視民意 決策失敗先係個因 破壞迫政府回應係個果
典型藍絲思維 唔睇前因後果

諗到咁多方法整呢啲野
又唔諗下可以點解決眼前既事
究竟呢個政府有幾無恥

係啊，搞破壞係本能黎，完全無前因後果
有啲人天生識搞破壞，無任何理由架

我就喺要呢啲

被囚禁既市民

出嚟行下街都俾狗拉

( Show Blocked User - 天安門旅遊 )

天才工程師

東隧九龍入口天橋兩邊都有裝網，日日行過好似監躉咁

連儂燈

鐵鎚，鑼絲批

噴多幾層囉

唔一其實都幾好，打爛紅綠燈又危險

已經係，全部元橋都封曬
香港無曬自由

正是2019

到到都加鐵網 遲下成個香港變左監獄

藍店同狗鐵我明，但我求下你地唔好搞紅綠燈

釘膠

Iron Net

政府係咪唔知火夠熱可以溶鐵？

出名5毛，一早block左

加個網又會話用咗唔知幾多十萬

又係你

結界師

Free Hong Kong
Free 街燈

要自己拆返黎清

查一查, 鐵絲網公司, 承判商. 原來又係鳩官開既.

成碌紅綠燈柱偷走佢

Welcome to prison Hong Kong, prison China

偷乜鬼呀
而家都冇差佬架啦直接叫佢地去打劫金舖找換店個d好過啦

搞狗鐵同藍店完全支持，你可唔可以答下我，打爛紅綠燈對政府有咩用？降低香港國際地位？ 中共，藍絲春袋，危險既係市民啊

係燈柱入面燒成支報銷
同埋呢d濕鳩鐵絲網搵行山杖一卜就爆啦

好似日本啲燒烤爐

千祈唔好揾野，一勾，一拉！！
成個鐵網扯落黎，BBQ果d鐵絲網都係十幾蚊塊姐

斬沙蟲避腳趾

咁有咩保護個網

我覺得唔夠安全
應該搵鐵蓋焊死等暴逃破壞唔到

但係哂多左時間

不如搵condom 笠住啦

佢哋買咗好多鐵絲網用唔曬咩 呢排乜都加鐵絲網

鐵絲網bbq

香港終於唔食古不化，由八九十年代石屎森林進化成鐵網白板之都

用aa膠痴紙 😂

手鑿+錘／鐵支直接都爆到啦

邊個諗

唔好信林卓廷的廉署已成立「特別調查組」查警暴

#101 #民陣 #遊行 #民陣元旦大遊行
【民陣元旦大遊行】
毋忘承諾，並肩同行
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

【推上熱門】我要元旦有200萬人出嚟

破壞點解要搞交通燈

條電線點算

好撚弱 D接駁位膠黎 一扑就爛 大家咪撚打爛 停止暴力

下次就油漆+鎖死個網

小紅同小綠都俾人禁錮埋

綠色同紅色都被囚禁

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

🌚😡

用噴漆佢仲要拆個網嚟清潔 不切實際

封到咁靚，咁你地唔好再搞啦。
長釘 ....

香港果然係Cyberpunk

燒烤爐

點解咁鍾意治標唔治本
咁係令手足扑唔到 唔係令佢唔會扑

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

從來冇人熄 點解唔認自己做?

所以你話所謂勇武係不可理喻的

好應棍

其實一直唔明搞交通燈有咩用

好多揸車既人都話搞 影快相cam 或者 街邊監控cctv 先叫做對準政權有d用

全城監獄化

個網斷估起碼要一萬蚊一個
呢次支那過肥年

唔怪得要整咁耐
應該係要招標
fatfat

你點抹

諗起有一張係紅燈係free 黃燈係hk 綠燈係向前行

=====================
[老豆搵料] 流出陳彥霖死亡真相

#469 回覆

鐵絲網
香港係一個大監獄

幾令

鐵絲網都得咁condom都得啦

呢個係港共喎

淋油

治標唔治本

鐵欄整鐵網做咩？

愛情橋鎖

btw 鎖鐵欄都會俾狗咬

乜鐵絲網打唔爛嘅咩？

防唔防汚？

鐵幕國家

靚野黎架
奧地利出產

點解唔起磚牆或者用鐵板？參考下人地嘛

zip D垃圾落去都死啦

裝置藝術

好多時見爆左既都係只係外面個罩,入面個燈係冇事

佢識香港就唔會比佢地攪成咁

千祈唔好犯法去剪線唔係又要EMSD黎

吓手足成個都打得甩
加嚟托柒咩

咁條電線？

【200萬和理非】完全發揮唔到作用，除非...

成條電線同你扯撚斷佢

林鄭單野撤回左啦喎

Push

後面咁大間銀行都冇事
大新最後的港資，大家請多多支持

綠燈你以為行得咩，你行得既地方就只有籠入面
所有野都係控制之內

蠢到加零一

韓燒咁

————————————————————
除左支持黃店 仲要罷買中國貨
一齊like呢個fb/ig page睇清楚

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

你用既一分一毫都係表緊態

用一字批咪整得爛
佢宜家點整都係冇用

之前寫到成條彌敦道都係唔同嘅口號都得
噴盞燈要幾耐

清潔油漆時又要拆鐵網先，自己搵自己笨。